到底之前啲浮屍案點解確認唔到身份

我地要知道番每一個浮屍係叫咩名

唔係點幫佢地取回公道

你話親戚家人被人噤聲 但唔多唔少都有識既朋友掛

由依家開始 每一個屍體我地都要知道佢係邊個

推

可摸耳幫我推下

海怡半島浮屍疑似被捕人士，名叫黃健茵

真係確認唔到？對手指紋唔得咩？理論上有得身份證都有指紋紀錄？？

浸到爛左

理論上燒到化灰
dna都驗到
不過成立太高

本

啱